許多吉布提部隊來自這個貧窮國家的一些地區，那裡的爭吵經常用拳頭、石頭或玻璃碎片來解決，有些人身上的傷疤可以證明這一點。 美國在阿富汗的戰爭結束了。 但在非洲之角，反恐戰爭仍在繼續 Hennigan/Camp Lemmonier，吉布提，2021年9月30日|時間 
 據說，爭吵之後，丁特羅娃晚上在鄉間一條偏僻的路上散步。 這對夫婦的假期是如何以一個女人被槍殺而結束的? 傑里米·克里特2021年9月30日|每日野獸 
 報道還稱，一些人認為他們是戀人，在電梯裡發生了戀人間的爭吵。 為什麼美國花了100年的時間才知道塔爾薩大屠殺 
 另一些人則懷疑這兩個人是不是對對方很有好感，是不是有一種情侶間的爭吵。 為了找到1921年種族大屠殺的答案，塔爾薩挖掘了它痛苦的過去|海倫·湯普森|021年5月27日|科學新聞 
 然而，在2018年5月，這座雕像突然成為了一場爭吵的中心，這場爭吵遠遠超出了當地的情感。 一座城市試圖移動一座紀念碑。 隨後的戰鬥顯示了歷史的力量|Keith Lowe | 2020年12月8日|時間 
 他們爭論的是最近形成的動詞，比如incentiveze。 繼續，以介詞結尾:我們都可以接受的語法規則|尼克·羅密歐| 2014年11月3日|每日野獸 
 安靜下來後，他意識到這場爭吵是阿以衝突的隱喻。 雅法:兩個國度的故事|Lauren Gelfond Feldinger | 2014年2月16日|DAILY BEAST 
 因為每當我這樣做的時候，我總是想起那次不幸的爭吵。 戀愛中的貝多芬:俘獲年輕作曲家的女人|約翰·蘇切特| 2014年1月26日|每日野獸 
 我和他們一樣對政府感到擔憂，但這並不是在和我們華盛頓的政府爭吵。 茶黨打擊亞特蘭大勇士隊，帕特里夏·墨菲，2013年11月27日，每日野獸 
 你可以用各種方式反對這個決定，但獲得最大利益的是員工，而不是公司。 為什麼公司找不到他們需要的員工? 梅根·麥卡德2012年11月15日每日野獸 
 這場爭吵的結果是，在1794年初，他發現自己被指控為一個叛逆的貴族。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 但是他不願意和法裡瓦爾先生這樣年紀大的人吵架，於是他就和瑪麗基塔吵了起來。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 維萊里亞斯又和後者發生了類似的爭吵，之後他們關係相當友好。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 假如一個分會發生了爭吵，成立了兩方，哪一方有權獲得財產? 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 有時在這些協會中會發生爭吵，成員們就財產歸屬問題產生分歧。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯